有elgato hd60 hdcp 破解問題

淘左個hdcp解碼噐拍ps3/ipad既片，以為可以唔駛憂
點知電視成功出到畫面，但hd60仍然錄唔到野，係咁跳hdcp警告

係咪破解唔完全? 定係hd60問題?